\begin{titlepage}
\begin{center}
  \begin{small}  
    \noindent  АО "УРАЛЭЛЕКТРОМЕДЬ"
    \par \vspace{0.5cm}
    \noindent Управление автоматизации\\
  \end{small}

  \par \vspace{3cm}
  \noindent \MakeUppercase{\bf Выпускная работа стажера} \normalsize \\
  \noindent по теме \\
  \underline{«Применение принципа нейронных сетей для определения}
  \underline{наличия средств индивидуальной защиты на голове работника»}
  \par \vspace{0.3cm}
\end{center}

\vspace{1.0cm}
\bigskip
\vfill      
\begin{tabular}{p{0.48\textwidth}p{0.48\textwidth}}
  Руководитель стажировки & \hspace{4cm} Кирдяев К.Г. \\
  Стажер & \hspace{4cm} Деин Е.А. \\
\end{tabular}
\vfill

\begin{center}
  Верхняя Пышма \\
  2018
\end{center}
\end{titlepage}
